{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48304&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평꽃뜰펜션"
    },
    "text": "ペンションの前にはきれいなドゥミル渓谷が流れており、周辺に美しい野生花が咲き乱れ、恍惚とした風景が自慢です。客室前と芝生庭園にはテラスがあり、屋外でバーベキューパーティーを楽しむのに最適だ。加平駅は車で2分の距離にあり、南怡島は車で8分、ジェイドガーデンも車で8分の距離だ。客室内は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙となっている。一部の客室では調理可能であり、調理に必要な道具や食器類は客室内に備えられている。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されている。 定員を超える場合は入室が不可能であり、外来訪問客を招待することはできない。保護者を同伴しない未成年者は利用できない。宿泊施設のイメージは実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災発生の危険性が大きいもの(火薬、爆竹など)の使用は禁止されている。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがある。 繁忙期には一部の客室料金が変更されることがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前に何が流れていますか？",
            "answer": "ドゥミル渓谷が流れています。"
        },
        {
            "question": "テラスがあるのはどこですか？",
            "answer": "客室前と芝生庭園にテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "加平駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "加平駅は車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南怡島へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "南怡島へは車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "ジェイドガーデンへのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ジェイドガーデンへは車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、必要な道具や食器類も備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は毀損や紛失に責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性があるものの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災発生の危険性があるものの使用は禁止されています。例えば、火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に客室料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 442
    }
}